成架車都戴口罩

當成架巴士嘅人都有戴口罩..
唯獨是你面前個呀叔無戴..
你會點做

利申：已經特登扮咳
但佢都可以無反應
隔離嗰呀嬸戴住口罩仲驚撚過佢
驚到佢坐左去第二度

推.. 真心想知點嚇到佢

一定調位，仲有位既話
可能你話密封環境無分別，但個心好過d

亦有可能佢真係無口罩... 買唔到口罩..
基層....買唔到咁多口罩之類....

都真

個刻都有諗住想比個口罩佢..
但我發現無口罩係身

支那人はどれも無実ではありません
線啦煎話 墮呢磨 抹之絕爹話 阿烈嗎些